## Як можна оголосити змінну у Javascript? 

Змінну можна оголости ключовими словами: const, let, var 

## У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm? 

Фунуція prompt викликає вікно з полем для відповіді, яке користучвач може заповнити. Повертає строкові значення, якщо не було перетворення раніше. Якщо користувач наваж скасувати, поле повертає null.

Функція сonfirm викликає вікно з варіантом відповіді "ок" або "отмена" в такому вибаку повертається тип даних Boolean і в резульаті буде "true" або "false".

## Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення це те перетворення де порівнються різні типи даних. Наприклад: console.log("3" + {} + 3 + null);
